【六弟之戰】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXXVI

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

找數

做乜改返名

保蛇好意思話老野走數

冇狗咬咪改返
我都係阿狗手足

下體狗躝

Mochi

負皮

召喚金剛棒

偉大雲爺爺

第1000場

幻幻都爆廠

The three one

同市輕鬆爆廠

山狗，躝!

有無ching去睇阿狗明叔

香港足球會Citi七人足球賽於5月26至28日上演，今屆焦點除了有衛冕英超的李斯特城及利華古遜外，也有熟悉的面孔。前車路士重炮哈索賓基、利物浦「力的表現」希斯基、牛油手占士、曼聯及阿仙奴舊將施維斯達將在名人賽代表英國退役球員協會出戰，料將硬撼富咸前隊長般莫迪及法蘭冼佳亞等好手效力的衛冕球隊花旗銀行明星，令人期待。

一條心撐雲加

豬達

幾時有飛賣

唔駛Source，反正任何都是傳言，有Source你就肯定真偽？

1左xD

拆左個mon貼又矛事

Wenger: "Lucas Perez is back in training as well but he'll miss the next two days, he got a little problem in training yesterday."

非常愧對雲加

FF成真

達哥同兄弟越黎越遙遠

仲當人兄弟

想問下iphone吾用mon貼有矛事？

堅尼：紅魔殘陣仍足爆廠

曼聯下仗聯賽將惡鬥阿仙奴，球隊受傷兵問題困擾兼要雙線作戰，難免被睇底一線，不過球隊前隊長堅尼就對一眾師弟信心十足，指「紅魔鬼」即使陣容不整仍可擊敗對方。

「紅魔鬼」有包括伊巴謙莫域在內等大將受傷，加上歐聯及聯賽雙線作前的壓力下，不少人認為他們未來對阿仙奴一戰將處於下風。惟球隊前隊長堅尼卻對這一戰非常樂觀，指曼聯即不在最佳狀態下也可取勝：「很明顯摩連奴會視贏取歐霸為最重優先事項，以確保來季重返歐聯。我想他的做法是對的，特別是上周之後，贏錦標為重絕對是正確的想法。即使他派出較弱的陣容仍很可能擊敗阿仙奴，他們有本錢這樣做。」

堅尼較早前曾開腔批評曼聯、利物浦及阿仙奴等大球會「無大志」，轟他們只以打入前四晉身歐聯為目標，忘記自己豪門的身份。（）

年年都有免費飛

雲格：我討厭我自己

阿仙奴領隊雲格說一旦球隊未能贏波，他便會自我批評一番，很討厭自己。

雲格季尾約滿，今季風雨不絕，但他仍然未公布留下與否。

他說不怕外界批評，但是面對球隊成績不濟，他便會自我檢討一番。

「我也像別人，希望得到愛戴而非憎恨，當然我可以選擇和外界保持距離。但有時這些事情非關個人，而是當領隊會便會面對未能贏波的時刻。實際上我會討厭自己，作為一個領隊，對於未能贏波這一件事感受更深，會自覺是差勁的失敗者。」雲格剖白道。

他說，每個人都想贏：「大家都想贏，如果沒有贏英超、足總盃、歐聯，大家都會覺得失望。但過去3季我們2次贏了足總盃，英超排名第2、第3、第4，現在又入足總盃決賽了。我們不快樂，因為我們想得到更多。但當皇家馬德里也試過5年未能拿到西甲，利物浦20年無緣錦標，大球會也有這些時候，有時想贏就是這麼困難。」()

其實iPhone個mon真係唔易爛，我用mon貼最主要係怕d砂石整花個mon

不過岩岩換左張康寧大猩猩玻璃mon貼，又真係同十幾廿蚊張唔同

屌

我這樣討厭 他完美如此

馬 福 Lin
馬達
卡膠 朗尼
羊 大米 Blind 華
ddg
收mk 靴仔
呢個陣夠贏3:0
但宇宙第一攻中奧燒單場2入球5助攻
帶領阿狗以7:3反勝

雲加：贏晒都未必入前4

【體育】阿仙奴將於周日主場迎戰曼聯，領隊雲加於賽前記者會表示，如果球隊未能爭取到來季歐聯席位，亦會認真對待歐霸盃。

阿仙奴今季在雲加（Arsene Wenger）帶領下，目前在聯賽榜暫時以60分排第6，雲加在周四的記者會亦坦承，現在就算球隊贏得餘下賽事，都不能保證可以取得歐聯席位，雲加說，「我對待每一個賽事都十分認真，除了在聯賽盃我會給予年輕球員機會。」

「在歐霸盃，我們有機會面對一些在歐聯出局來到歐霸盃的強隊，所以這給予我們很大的動力去擊敗這些強隊。如果你看看近年勝出的球隊，很多都是歐聯出局的球隊，但今年曼聯就從一開始打到現在。」

目前尚餘5場英超賽事，談到周日對曼聯的大戰，雲加說，「我們別無他選，一定要擊敗曼聯。我們唯一的優勢就是只專注在自己身上，而不是專注於曼聯的弱點，我知道他們有強大的陣容和高質素的球員，而只有高水平的表現才能得到我們想要的勝利，我希望己隊能夠踢出比周日對熱刺時更好的表現，球員需要做出好的回應。」

雲蛇巧多愁善感

放棄啦鼻祖

阿仙奴4核減半 藍斯謎之下滑

【體育】阿仙奴今季看來前4無望，就算過得到曼聯，亦未必過得到曼城。筆者認為今季兵工廠一位球員的表現令雲加大失預算，也令球迷大跌眼鏡，那位球員是艾朗藍斯。在過去幾季，藍斯表現優異，感覺隊中地位可與奧斯爾及阿歷斯山齊士比擬，成為隊內的第3攻擊點，但可惜這名威爾斯中場忽然低迷。 撰文：足球群英傳

筆者有看過去周日的北倫敦打吡，大部份阿仙奴球員的表現都未如理想，而藍斯是其中一名踢得最差的球員。幾乎整個上半場，都不見藍斯的身影，直至一腳遠射要洛里斯飛身撲救，才發現藍斯的存在。今場是今季的縮影，藍斯是攻守幫助不大，在聯賽以至歐聯都沒有入球。

其實，1季前，藍斯是球壇勵志故事的代表人物。藍斯初出道時引來阿仙奴及曼聯哄搶，著名遊戲《Football Manager》將藍斯的潛力訂為-10，即是潛力最高的一級。球壇明日之星，卻於2010年遭遇慘痛一刻，代表阿仙奴對史篤城時被對手中堅梳爾哥斯鏟斷腳。復出後，阿仙奴將他外借到諾定咸森林及卡迪夫城，表現一般。

還以為藍斯就此殞落，他在2013/14球季大躍進，儘管他該季有3個月養傷，但在英超攻入10球以及送出8次助攻。2014/15球季，雖然藍斯入球數字下降，但他愈踢愈成熟，還開發出新位置，踢右翼也是頭頭是道。那時阿仙奴踢4-1-4-1陣式，阿歷斯山齊士、辛迪卡索拉、奧斯爾及藍斯就像4部進攻發電機一樣。

在去年歐國盃，藍斯在威爾斯的表現相當好，與加里夫巴利撐起球隊進攻，雙核驅動球隊進攻，歷史性打入4強。藍斯在歐國盃踢了5場比賽射入1球，還交出4次助攻，入選了這屆歐國盃的最佳陣容。然而，就在歐國盃後的今季，藍斯彷彿迷失了。他原本是跟奧斯爾及山齊士地位看齊的進攻發電機，但漸漸變成冷凳客。

藍斯低迷加上卡索拉長期養傷，原本阿仙奴的進攻4核，今季只餘下奧斯爾及山齊士兩人可靠。藍斯為何會突然下滑？可能與不大不小的傷有關。藍斯向來有「玻璃」特質，今季的傷接踵而來。一開季，他在8月中腿筋受傷，休息了兩個月。10月底，藍斯復出，但不足兩個月，就在12月初，他的腿筋又再傷過。

12月底，藍斯復出，但踢了1個，在1月底，他小腿受傷，休戰至3月才復出。踢一會，又傷一會，這種情況令藍斯無法尋回佳態，表現亦每況愈下。記得雲加之前與一班年輕的英倫虎將續約，對英倫球員寄予厚望，藍斯是當中最令人期望的球員。希望藍斯下季可以再次振翅高飛。

撰文：足球群英傳

同A乜春差億條街 人地內力深厚

出文啦垃圾

堅尼收皮啦
爺爺拎英超嗰時你仲係更衣室做刷鞋仔乍

得啦知啦

其他人都可以講 唯獨你矛資格

Show Blocked User - 希比

睇明叔般莫迪算

10年法比 vs 14年法比

想睇豬達自爆

2010法比好全面，攔截同過人都成功過宜家

Diego Costa has agreed to sign a pre-contract with Tianjin Quianjian. He will earn £30m per year & Chelsea will receive £77M. [@ellarguero]

車狗又fat fat

係疤狗先係踢壞腳

我廠賣走奧燒都可以fat fat

鼻祖果種煩真係無人可以扮到

我諗阿狗賣走燒山都唔知收唔收到77m

睇怕都係蝕賣，咁既表現，又得一年約

有文迪斯穿針引線

支那依然係一大條水魚

Mustafi has returned to training following a thigh injury but is a doubt ahead of Man Utd. Ospina is a fit and will be in the squad.

Xhaka has a swollen ankle. "Lucas Perez is back in training but I think he will miss the next two days, he got a little problem yesterday."

梅斯達菲,盧卡斯復操
沙卡傷左,下場應該出唔到

我廠同兩大吸血鬼冇來往

都唔關阿狗事
拉美利斯,奧斯卡,哥斯達
呢三個夾埋,車狗應該收返150m

周日降魔伏狗

Arsenal have contacted Athletic Bilbao regarding the acquisition of manager Ernesto Valverde. Barcelona also interested. [Cadena SER]

聽晚達哥又真·大結局

ok

東方食撚屎

東方連大埔都不如

星期六入去屌狗志

記住學俊立咁屌

講真車狗有kante使咩點防守咩
佢D直線都值啦

東狗又一次比人反客為主

傑志準備反cup東狗

poba睇左香港波幾耐

點解大家講到好似宜家踢緊
唔係6號踢?

講定啱架啦

自從羅生唔搞波已經好少留意

南華爆場果年我仲係讀緊小學

羅生既宣傳真係世界級

傑志亞協四強踢完輸左都冇乜人理，南華四強輸左就全城憤怒

咪又係屌打奧燒

垃圾燒山再唔續約就50m一個 sell比中超啦

羅生當年為左亞協買左好多球星

雲格聲稱討厭自己
佢係唔係就黎死？識講人話既？

中超有offer
臭燒reject左
應該唔會去

幫鼻祖講埋奧燒係宇宙級中場，屌打法比狗

你講左佢講咩牙

回歸正職叫春

RAMSEY 英超仲未開齋??

yes
得2個助攻

有無夜間叫春

願聞其詳

笑

唔想做野

ryo蛇又煩大陸妹？

無啦 佢大陸做野會少接觸
最多whatapp下 幫佢找數

學禾resign hea一排 等心情好d先重新上路囉
我量地個時刀幾過隱 日日打機出去食好野賭下馬仔游水曬太陽上黎9up下 過多兩三個月見悶先去見下工 之後食返回頭草

每次夏天就諗返係大陸實習
拎住幾百蚊都好好玩

Yes 包工廠妹可以吊成晚

撚頭仔

唔係call g
四川妹好熱情 又大波 波餅都食飽

Q: "Ozil is getting his driveway at home re-tarmaced...he's set to stay?"

AW: "That's a good conclusion."

Wenger says regardless of where #AFC finish in @premierleague the club's shortlist of summer targets remains the same.

Wenger says Xhaka has a "little chance" to be involved in Sunday's game. Elneny & Coquelin on standby.

Wenger on if his relationship with Mourinho will ever mellow: "I am always open in life for peace."

跟你搵食得唔得
想通匪

9唔搭8

想問你覺得有d咩九唔搭八

咁你有冇諗住resign抖下

無，比家用 點唔做啊

ryo蛇唔係做ibank咩

曬撚完未

如果我無輸200k
我會唔做
依家無可能

U 都有啦

Then there was that magnificent goal against Ludogorets in the Champions League. Many have claimed it is one of the best goals of Arsene Wenger’s reign at the club. Ozil agrees that he hasn’t scored any better than the deft strike in Sofia.

“I’m proud of quite a few of my goals but that one against Ludogorets was like on PES! Passing three or four opponents and then scoring. When I watch it, I think it was the best goal of my career."

“The disappointment [against Bayern] was very, very big, obviously. Especially as it was 1-1 at half-time. To lose that high during the second half was bitter. Not just for me, but for the whole team. And we knew ahead of the second leg that it would be extremely difficult, especially against such a strong team.

“Of course we had high hopes. In my opinion Bayern was not as strong as they were in the years before. We expected to achieve something. The disappointment was huge, also because I think we have the quality to go far in the competition. Unfortunately it did not happen.”

“You can't compare the expectations at Real with any other club. Neither with Arsenal nor the national team. In Madrid you have to win every match. If you get a draw, even against Barcelona, you failed. Especially as a young player you have to develop accordingly and take on that mentality. Jose Mourinho helped me a lot with that. He supported me and always wanted the best for me. When I look back, there were many nice moments at Real and I made many friends there.”

Our conversation inevitably turns to the contract talks between player and club which will resume at the end of the season. Ozil maintains that one of the key factors in signing a new deal will be whether Gunners boss Arsene Wenger also signs a new contract this summer, as the Frenchman was an integral part in bringing him to the club in 2013 — but the club’s ambition will influence his decision too.

“It does not only depend on the manager,” says Ozil. “Of course he was the one who convinced me to join Arsenal and he was a main factor for me to come here. He is a very experienced coach who made Arsenal one of the best clubs in the world. You must have respect for him, because he is a great manager. But I do not decide whether the manager stays or not. What's important for me is that we develop as a team and reach our goals.”

How much does money play a part? Ozil revealed in his book that, when his agent informed him of an astronomical £100 million net offer over a period of five years from a team in the Chinese league, it took him less than three minutes to reject the bid.

“Money never played a big role for me in football. I play football because I love it. Sure, you do not earn peanuts and the offer from China was tempting and interesting. But as I said: Money is not everything. I want to win titles and I have my goals I want to achieve. That is more important than money. That's why I said from the beginning, that China is not an option for me.”

“Many people ask me that question [about Fenerbahce], my family, my friends. When they hear something like that they keep telling me: 'Join that club' or 'Go there!' But at the moment I have a contract at Arsenal and I do not think about Turkey or other leagues. You can never know what is going to happen in the future. I feel very, very comfortable here. We'll see about the rest.

原文仲長,已經搵d大家可能想睇既copy出黎

原文:

U本身就係匪

無啦 就算入 一定唔係jp Morgan
佢要我寫到份 credit analysis
所以有機會都怪自己當初讀唔好書

PM‏ @ThatGooner May 2
Replying to @ThatGooner

Problems in build-up that are most likely intentional. Pretty sure this has been present before, esp. vs. City but not so effective

唉屌你老味奧斯爾你對唔對得住4200萬呀

域子讀i大 識多d女啦
咬老軟容撚易

有錢女冇樣睇

70%係主勝 20%係和 10%係客勝

勁過方蛇

睇人都唔識咁

請槍唔ok?

到你返工點帶槍 你估真係大陸咩

Arsenal eye summer swoop for France's Corchia amid Bellerin to Barcelona backdrop

Arsenal are targeting Lille and France full-back Sebastien Corchia as a potential summer signing target.

撚就有條

咁你有責任捱落去
個時我系冇乜負擔先唔走
反正個排運氣好以賭為生冇難度

包 衍生產品咪係

賭咩輸咩

睇黎都係正苦工岩我

我都操fit自己中

要用model個種analysis?

嗯

事但入 除 警犬 柳記

考乜?
老散福利差人工低返shift
唔好學我 冇出息

個種請隊人砌都要時間

無能力 入外資比人笑咩

入境 全年都請考左先

想做咩
IBD research sales/trading 定 back office

唔係我想做d咩 係我可以做d咩

外資BO入到都偷笑了

Ops 果啲做囄把撚

做 back office 又悶又轉唔到 front
人工又唔是高
真心打政府工好過

我都想有得簡啊清

Arsenal 2-1 Manchester United [ 2006 / 2007 ]

pogba

XHAKA >>>>>>>> KANTE

配住呢d隊友我都hea踢啦

有無d 一拖幾 老手係到
sp風

FD條仔做緊ＪＰ ＢＯ ２年都２皮野了
再升唔知點

大濕 無錢咩
旅遊業

香港旅遊業

香港沙灘有咁正咩

香港旅遊業我屌你老母！！！！！！

狗會派錢，皇者曼打阿狗客勝有3.5

文傑出場未

買左１００００
中左飛去意大利

文傑

文傑好靚仔

套劇幾好睇

開咗Po吹奏

文傑唔出聲都屌打其他人

OT果度夠貼地

反雲大隊長為左我廠都好耐無上電視了 迷雲仲有咩講

有雲加年輕時嘅風範

到今日咪終於明反雲唔可以反一世咯

實景拍 已經唔同哂
同埋個鏡頭D色好正

TVB缺人姐 咁快比個咁既角色 反雲狗做

唔睇電視 想知文傑戲份多唔多

如果整返part劇情比文傑吹奏雲加就好了

依到都成班港豬睇tvb啦，仲想啲人唔做港豬罷入場睇阿狗同買阿狗衫

啱啱坐咗係到擺pose廿秒到

同Perez出場時間差唔多

迷文黨

反雲係咁架啦
拍豬肉果啲咪仲少

整返份Proposal 吹奏雲加

係商場整返個入雲我信活動，
只要即日消費滿300蚊可抽獎一次，
中獎者包酒店來回連食宿去酋長球長親親雲加一分鐘

狗都唔屌

收到風獌聯今晚不敗

你牙爺就辭職

poba個保雲係保雲加定刺狗個個

梗係雲加啦 刺狗個保雲死十世都唔夠

奧斯爾改口風：當「兵」前途與雲加無關

【體育】德國中場奧斯爾坦言，繼續效力阿仙奴與否，跟領隊雲加沒有關係，而是取決於能否協助阿仙奴發展成為一個團隊。

奧斯爾（Mesut Ozil）和隊友阿歷斯山齊士與阿仙奴的合約將於2018年夏天期滿，阿仙奴早前跟兩人續談新約時未見順利，問題將留待球季結束後才解決，奧斯爾早前曾暗示續約阿仙奴與否，將取決於領隊雲加（Arsene Wenger）來季的去留問題。

言猶在耳，該德國中場轉了口風。「這不止取決於領隊（雲加），當然，他是說服我加盟阿仙奴的人，是我考慮到此的主要因素，他是一位經驗非常豐富，打造阿仙奴成為世界上最佳球會之一的領隊，你必須尊重他，他是偉大的領隊。」

「然而，我不會因為領隊的去留而作出（續留阿仙奴）決定，對我來說，留效與否最重要，是我們要發展成為一個團隊，達至己隊的目標。」該德國名將補充。

PSG最想簽阿歷斯山齊士

PSG希望為前鋒卡雲尼尋找拍檔，雖然他們也想將多蒙特的奧巴美揚收歸旗下，但最想簽的是阿仙奴球星阿歷斯山齊士。

據Goal了解，PSG如果未能簽下山齊士，他們會轉向有法甲經驗的奧巴美揚。此外，Goal亦了解到該支法甲班霸已跟奧巴美揚的團隊接洽，甚至見過他的父親，但至今仍未向他或球會正式出價。

山齊士會是比較吸引的選擇，原因是他的合約僅餘1年，換言之，PSG有望以較低的約4000萬歐元把他引入。

不過，PSG也不是沒有競爭對手，曼城及拜仁慕尼黑似乎都對山齊士感興趣。同時，奧巴美揚也毫不掩飾自己欣賞皇家馬德里，「銀河艦隊」均是被傳有意收購他的球隊。

好波

達哥畀隻青蛙昆左

Arsenal have a long-standing interest in RB Leipzig's Naby Keita, with the German side holding out for a fee around £25m. [@ed_aarons]

Ted Knutson‏ @mixedknuts

Please don't be dead, Welbz. Please don't be dead!

(Obv small sample both years, but inj problems make this a concern.)

afcstuff‏ @afcstuff 2016年8月18日

Keita: "I joined RB because it's an exciting club with great potential. I didn't want to move to a big CL club immediately. It's too early."

雲爺爺肯定係為左簽Keita,所以今季先故意跌出前4

Players That Have Hit The Woodwork The Most This Season (PL Only)

De Bruyne (8)
Pogba (6)
Alexis (5)
Eriksen (5)
Wilshere (5)

係咁平就好

Arsene Wenger went to the house of Kylian Mbappe last summer as he tried to secure a deal to bring the striker to Arsenal.

"He was at the end of his contract but Monaco managed to keep him and the decision was very, very tight."

- Arsene Wenger

我FM買好似要48m

⚡ Quick as a flash!

On this day in 2013, we scored the fastest goal of the Premier League season

⏱️ 20 seconds

中柱未姐係off target

玩場game都咁耐

肯買先算啦

唔係肯買 要人地肯黎

自願OT

發覺我有時會寫錯material做Martial(馬迪爾)

49000

Berlin--> Bellerin

達哥比人圍姦

玩得開心自然玩耐d

不停比人追住恰

Arsenal --> Arsene

Milk→ Milik

Brad Pitt

意大利呢？

佢咩位嫁

RB

RCB先真

=.=
佢踢中場中架喎

宜家中場中可以岩打3後衛其中之一，有效咁控制皮球
巴塞馬斯查蘭奴 傑志黃洋 大埔拉菲爾

阿仙奴 華美倫

BREAKING: @mohamedbouhafsi confirms that Alexandre Lacazette has decided to join Atlético Madrid. "Advanced discussions" taking place.

Was reliably reported last summer that #AFC offered €35m (£29.3m at the time) for Lacazette. Wonder how close Aulas was to accepting? €2m?

🤤

切爾達都幾廢
點解會然到疤狗

嗰個左翼sisto淨係識扣大位射 同山狗一樣

19000 full team已經數緊兩三粒
可惜摩狗對於撚雲加更重視

歐霸對傳統列強好雞肋 贏又唔係輸又唔係 咁不如屌私家雞

山狗下季去拜?

Bundesliga Spotlight‏ @BundesligaSpot 48m48 minutes ago
More
BILD: Both Man City & Arsenal are offering €140k a week for Schalke's Sead Kolasinac to join them. #S04 #MCFC #AFC

隻山狗又真係幾自信

曼聯贏一球 係咪會為次回合留力

天光班廢青都唔起身

準備訓

咁早起身，唔怪得甩頭髮啦

DDG mata Rooney carrick今場都無出
Martial Smalling 後備踢10幾分鐘
出呢班加幾個今場正選夠做

Lin Martial Mata
Pogba Rooney
Carrick

奧cc怕怕醜醜咁

摩佬啲口術真係好正
前排先話史摩寧收咧 尋晚人地已經後備落場啦
老野學下啦

爺爺幾時走

阿狗幾時出到件福仔

早

大家幾時去捐血

唔捐

捐一次就續雲加一年約就捐

無人返工

琴晚訓得好差好頭痛

今日紅日呀嘛，你手機月曆顯示唔到，搞搞佢

+1

屌我細佬養老鼠搞到我晚晚訓唔好

見到有個fb page點評麥明詩既英文
評得差到 笑死

又邊位新會撚

倉鼠定老鼠牙

link?

大波妹黎

倉鼠 仆街 夏天晚晚跑輪
嘈撚到

插支快指入去卡住個輪 等佢跑唔到

星期五

會咬籠

係屋企

想學英文

叫 肥b有話說 有興趣就睇下
太長費事貼

以前養過 好on9 成日兩隻打架
兩隻女狂打 另一個籠兩隻公就好friend=.=
最後將兩隻女既送俾人

屌完再送出去
好仆街

倉鼠係咪普遍好短命，幾年度?

死Mk連倉鼠有女都要拆散人地

【前女友爆料】奧巴馬向混血女友兩度求婚不果 憂女方血統影響政途
唔睇內文都唔知個標題講乜

分開籠養 女女 男男

唔記得了

兩三年

同啲貓一撚樣 勤屌系懶湊仔 生左勁撚多 送哂比人

唔溫就真係weak

姐係又險簽啦

湯洛雯最新個輯相真係唔得了

靚湯j圖

又係迷普d fd子

苟姑娘完勝

苟姑娘=有波版靚湯

iPad既話，Ali > 湯啦

法官大人

Kelly >Ali>苟>湯>陳

玩ipad 真係用對手 仲爽

不服來辨

Granit Xhaka recently followed reported Arsenal signing, Sead Kolasinac, on Instagram.

Mourinho says he will rest players against Arsenal with 2nd leg v C Vigo in mind. De Gea, Smalling, Carrick & Rooney to start.

輪換完都夠屌打阿狗

Arsenal will have scouts watching Andrea Belotti during Saturday's Serie A game between Juventus and Torino. (@TuttoMercatoWeb)

出kids都照嬴阿狗

正選打阿狗

等睇雲格贏人青年軍續約

All in歐霸嚟踢歐聯
上季利狗先衰完

毋忘7後衛陣

佢地輪換幾多人其實結果都係咁 問題係出係我地呢邊 雲加次次對獌個人就怯晒 排陣換人都勁保守 好似未踢已經覺得輸硬咁

西維爾打幾個龍好難唔輸

對強隊排陣緊係要保守d
陣間又比人大炒
13/14球季都試過幾次啦

呢個貴貴都要買

車曼都有興趣

撚買到咩

關咩事 對熱狗都唔保守啦咁 以前有次對獌咪因為一百分無啦啦比人換走出事 呢世都記得呢個換人

老母1-0臭系

呢件EZ啦

輸錢有發癲

10:0

呢d新聞真係睇下算 J都廢事

我老母好好呀多謝關心

咩事呀咁快出動到老母

唔好屌 唔好屌 有小朋友係到架

咪你囉=.=

，

呢件野比吊到成億先肯放人

屌你老母 收皮啦

正想講

咩踢法？

？？？

又借啲耳

._.

咪理佢啦=，=

拉仔真係好好J

係阿狗一定比人百屌

點解你地班撚樣返工時間都可以成日上黎吹水

得域子條on9細路理佢

細蚊仔頂唔住頸🤦🏻‍♂️

返工洗做咩
叫d垃圾做野

係阿狗幾驚都冇撚用啦....
係獌又可以學下馬迪爾又學下伊巴

打錯
能者多勞先岩

係阿狗可以學禾仔同基佬

係阿狗可以同辛洛高學野

-.-

學埋門自轉？

返工吾上黎9up 有咩做=.=

J左好耐既禾基混合體

好撚勁架

吊女囉

你有女咩

人地對住個阿狗po射到成mon都係又話你知咩

你又岩wo

岩牙

山人自有妙計

又搞事

買到我抄雲加個wiki一百次呀

垃圾

隔離飯香？
張伯倫勁過華舒福好多
有突破有身體質素有可塑性
相反福頭啲把握力咁廢

仲有呢到啲人而家連朗尼都驚
你估仲係以前個阿記殺手咩
退化到控波都甩 不知幾想曼星期日出佢

上年U21 獌都入我地三球
Rashford 成名作

阿狗專幫對手打起 等睇月巴星期日帶帽

大佬呀 你唔好咁痴線啦

A乜春勁過鼻祖好多

我已經分唔清A乜春係迷雲定反雲

真假難辨 內力好深

鼻祖應該學下，佢而家講嘅野完全無分別

四球條女受訪

你收嗲啦 文又吾出

所有屈我既朋友
誰人逼我！ 屈我辱我！

1.家嫂
2.高大艾沙雲
3.1:6
4.MikelArteta
5 Olivier_豬腦
6.LastingDC
7.A.Griezmann
8.Olivier吉魯4
9.沙恩朗治
10.J_Guilavogui
11.蓋世寶刁老母
12.GerB
13.占美．頁
14.返六日唔向左走向右走易
15.AirSupply
16.利物浦街
17.邦利拿

係咪真係咁想玩單機連登

上左波台都兩年有多,識左唔少朋友
想整個list多謝你地

家嫂mix 鼻祖

今季英超前場傳送十強，排第一的竟是他！
由 World Soccer於 15 小時前發表

有關傳送次數的統計數據，把前場傳送和後場傳送數字混為一談，難免出現誤導性結果，原因是後衛之間在自己半場內作毫無侵略性的傳球，一定較中場和前鋒在對方腹地中傳球來得容易。

單以前場傳球數據分析，相對上較能反映有效的傳送力。今季英超暫時共有十人能造出超過1,000次的前場成功傳送，令人驚奇的是，排名最高的兩人，竟是來自戰績不濟的阿仙奴和曼聯，而排第一的更是表現屢受狠批的奧斯爾。最近加入彈劾行列的有前英格蘭國家隊中場謝美列納，他於周日點名批評奧斯爾踢得不努力。

不過，EA Sports的數據卻顯示，以在對方半場的傳球次數計算，奧斯爾以總數1,227次高踞首位。這除了顯示這名德國中場在球隊中的重要性和傳球能力外，也證明他並非真的踢得那麼漫不經心。

曼聯中場普巴排名第二，成功前場傳送1,213次，只比奧斯爾少14次，而這名世界最高轉會費的法國中場今季得到的評價，也只算是毀譽參半而已。普巴的全場傳送總數有2,139次，在英超也是第二，顯示他在前場和後場都十分活躍。

第三位的大衛施華有1,168次前場傳送，並不令人覺得意外，儘管哥迪奧拿入主後的曼城，表現得很不穩定，同樣不見得獲得很多讚賞。不過，另一位名列十大的曼城中場是費蘭甸奴而非助攻能手迪布尼，就有點出乎意料。

阿仙奴球員排第四或許並不出奇，但名字是格列沙加也可說是爆出冷門。這名瑞士中場在阿仙奴首季的演出令人失望，無論攻守，均與德甲時期判若兩人，但數據顯示他不但很努力作出傳送，而且成功率在頭五位中是最高的。

一對入選了本季英超最佳陣容的車路士中場夏薩特和簡迪也有上榜，但數目屈居於奧斯爾及格列沙加之下，相信與干地及雲加戰術風格逈異有關，車路士較著重反擊和兩翼推進，阿仙奴較專注控球和中路入滲，可反映於球員的傳送數目之中。

以前場傳球成功率計，頭十位中最高的是有87.5%的簡迪，其次是格列沙加和大衛施華。助攻頻頻的熱刺核心艾歷臣，只比占士米拿稍高，兩人的數據都在80%以下。

煩到

奧斯爾：我從未在其他球會感受過皇家馬德里般的壓力。

即使現時效力阿仙奴，奧斯爾仍然表示在皇馬的壓力之大是他從未遇到過。

在2010至2013年間，奧斯爾加盟皇家馬德里，並隨皇馬取得西班牙國王盃，西甲，西班牙超級盃的冠軍。

奧斯爾說：
「你無法將任何球隊的期望與皇家馬德里比較，即使是阿仙奴和德國國家隊一樣。他們希望你贏得所有比賽。」

「如果你取得和局，即使是對著巴塞隆拿，你也是失敗的。倘若你是年輕球員，更加應該帶著這種心態上陣。摩連奴在這方面幫助了我很多，他總是無條件支持我，幫助我提升到最高的水平。」

奧斯爾同時透露，2016年，有一間中國球隊希望將他帶到中超，但他並沒有透露是哪間球會。

「金錢從來沒有在足球上發揮如此重要的作用。無疑這個報價是誘人的，但獎盃和目標比金錢重要得多，這就是為什麼我從一開始就說去中國不是我的想法。」

Source: Marca

Jg餵你老死食藥啦

施治表演打鼓行善

【體育】阿仙奴今季成績未如理想，令球隊上下充斥著負面情緒，不過門將施治最近就暫時拋開這些煩惱，出席一個慈善活動，並大顯身手表演打鼓。

34歲的阿仙奴門將施治（Petr Cech）認真多才多藝，除了是神級鋼門，原來他還有其他專長，就是打鼓。施治周四探訪位於倫敦的諾道夫羅賓斯中心，該中心是全英國最大的獨立音樂治療慈善機構，施治除了檢視已翻新的阿仙奴基金會音樂治療室，更即席表演他的打鼓技術，而且看似是十分敏銳的鼓手。

阿仙奴今周將要在英超硬撼曼聯，不過施治似乎十分享受暫時離開訓練場的一天，他在Twitter上放上多張活動當天的照片，包括打鼓的照片和與病人的合照，更指自己度過了歡愉的一天。

相關片段：

文傑吹奏區

痴撚線

Ali 正d

why not both

有矛手足見過普狗

應該有波過Ali

我愛佢

公司有個靚人妻
她辭職了

肥仔 一個成功人士

閱

你要食咩藥牙？

講還講。。。

留低有咩意義

佳龍狗

拿子又賭馬

普🐶 去左冰

豬死你呀

。.。

玩iPad

·| <---有乜巧挽=.=

喜好唔同 唔巧歧視人

❤

sor lor

Ching 識貨

ali 真係巧正

Ipad只供觀賞用途 實戰始終大波好=3=

Dele Alli

等車等到死左了

依個Alli仆街死啦

聽聞皇馬都想買比比鳥
fat fat了

叫到50M ok

皇馬要就開到100m啦

狗巴我屌你老味

拉舒福特咁串

雲加 加比比鳥換施丹

星期日要狠狠地punish佢啦

就黎聽完一張專輯都未上到車^^

抵啦

觀塘塞乜撚野

繞道？定官塘道

唔撚知呀
終於上到車
仲有位坐

如果係獌或者軌賣人就可能fat fat

雲膠近年邊有貴賣過球員

華美倫

倒貼多20m

買完之後負責買人條友好似炒左

拖舟如果拎唔到冠可能會比人炒

有冇阿迷手足決鬥

炒完黎阿狗挑戰自己
反正十鳩幾年無聯賽冠軍都唔洗俾人炒

如果拖舟肯黎教22年我又冇所謂呀

iwobi

what呀

上黎蒲下頭洗唔洗你批准牙

Hoball

突然好想你 你會在那裡 過得快樂或委屈

包皮

施丹連皇馬更衣室都壓得住
阿狗班反骨仔根本唔係對手

拖丹教淺野

Iwobi=新Zidane

即賣啦

好撚驚聽朝冇飛買

zidane係人地名宿
我覺得搵亨利/韋拉會好D

咁要搵藍斯了
假假地都係新拖舟
希望佢下季退休頂雲爺爺個位

呢個例子 u win

亨利講波就得
識撚教波咩

寧願用阿當斯

Mesut Özil's contract talks are now being personally handled by Josh Kroenke after talks with Dick Law were ditched. [@charles_watts]

After failing to reach an agreement in talks with chief negotiator Dick Law, Özil's team have reached out to Josh Kroenke, son of Stan. #afc

臭燒威威豬啦

係都雲邦荷斯, 人地隊飛燕諾係荷甲叫緊糊

咪又係垃圾
計我話 過多兩年搵JJ番黎教

驚佢係教練區行幾步都拉傷

呢個又唔驚
坐輪椅都教得架

屌你老母
你拉唔拉傷都唔撚識教

買FORNALS好過啦

希望雲加禮拜日再上演推鳩Daddy

今時得9c9s

前提要係要輸波先發到爛喳

文傑成個雲爺爺咁

9:30就要睇文傑

He also said a top four finish or a finish outside the top four would not be a factor in the decision. Make of that what you will, but whatever the hell is going on, it cannot be healthy. I’m beginning to suspect we have a situation where, genuinely, nobody knows what’s going to happen.

My understanding is there are issues between the manager and the board, communication is almost non-existent and whatever is being said about mutual decisions, and whatever might be said about how everything’s hunky-dory behind the scenes, the truth is there are problems and divisions.

Lack of communication would explain why Wenger is saying nothing, it would explain why Ivan Gazidis is in no place to make any comment because he’s none the wiser, and it would certainly go some way to explaining why the only thing we’ve heard from the club in months is a 71 word statement which provided as much clarity as a baboon smearing one of his mighty plops on your car windscreen*.

簡單黎講,雲加同管理層冇溝通,而且冇人清楚之後會發生咩事

撐

Ozil's team were making no progress under Dick Law and want to use the good relationship between Josh and Ozil to find an agreement.

Reports suggest that Josh Kroenke is becoming an important influence behind the scenes at Arsenal and likes to be in touch with the club.

文傑大老細

似雲加

游生=雲加

達哥對手隊波叫Jeff United 笑撚死

文傑好fit

迷雲

迷文迷雲

達哥

雲格：曼聯傷兵多依然好勁

曼聯傷兵眾多加上賽程緊密，不過阿仙奴領隊雲格依然不敢小看老對手，他說阿仙奴周日主場對曼聯時不會容易應付。

沒有伊巴謙莫域、加上一眾後防大主力，令到摩連奴近期排陣非常頭痛。不過，他仍然想拿到歐霸盃錦標，以此重返歐聯賽場。

雲格說即使曼聯問題多多依然很強，但他不會過份注意對方。

「我們最重要是做好自己，我不知道曼聯到底想怎樣做。他們陣容始終很強，阿仙奴要踢出最高水準才可以取勝。」雲格說。

雲格又指仍然未決定公布去留，能否打入來季歐聯不是他考慮的主要因素。

本季未能率新特蘭成功護級的莫耶斯，揚言來季會留效黑貓

椰子是無辜的

仲呃鳩阿迷

依句幾時有呃你，佢真係未諗住公佈住

理撚得佢

你好串喎

sor，比人hack咗，當我冇講過

呢句都好串

明明都續硬約
仲俾假希望阿迷

Outlast

幾京佢挽成晚隻on9 game

有假希望都好過見到事實之後屌鬼啦，咪好似之前依到啲人J前四同贏熱狗咁

Arsene Wenger: "It's a big game. What's important is to have the chance to achieve our target. We have no choice, we have to beat them."

Wenger on United: "We focus on our performance. I don’t know what United will do. Only a top-level performance will get us the win we want."

Wenger: "What I want is that my team turns up and plays with a stronger performance than we did on Sunday by responding well."

Joel Campbell could be sent to newly-promoted Brighton after Sporting Lisbon decided they do not want him anymore. #Arsenal [O Jogo]

橙

屌又返黎鏟草

葡超都唔掂

一開波就卡了

又卡

聽日睇我傑封皇

垃圾港足wfc

我傑仲勁過阿狗

會唔會咁難玩
真卡定拉布睇唔透

達哥恐怖GAME玩到好似睇緊笑片

黑到睇唔到

sporting打咩位

明明踢得掂

阿狗

whoscored話前鋒/左翼

木村達

超勁比佢咁-6咁過到

今晚3點熱狗對西咸

totally no mood to watch la
west west too rubbish

BREAKING: Manchester City fined £300,000 by Premier League and banned from signing academy players for two years. More on SSNHQ.

The ban on signing academy players will be suspended for three years from 30 June 2018 onwards.

佢地同車仔係咁買世界各地青訓
雖然本土都有，但都唔及愛記 雷丁嚮青年組出咁多本土精英，
阿仙奴U23嚮JET Lansbury 韋舒亞呢批之後冇威過

Bad news
Man City keeper Claudio Bravo will miss the last four games of the Premier League season through injury.

➡️ bbc.in/2pdEqsw #MCFC

曼城前四又穩左

滅狗志

本身都唔會出佢啦

我傑落飛落到1.90

鏝獌
我寧願俾鏝

講到阿狗有得控制咁

聽日幫鏝教訓下獌

Daddy 放水

咪傻啦

反正刀系輸 想爺爺推鳩多次Daddy

摩佬放比其他18隊都唔會放比雲加

PL goals from #afc central midfielders this season (non-pen):

Xhaka 1 in 27
Coquelin 0 in 25
Ramsey 0 in 18
Elneny 0 in 14
Cazorla 0 in 8

聽日迷雲黨將勝利歸來

除左牛奶都無人可以踢到英超了

Ste Mc‏ @SteMc74 Apr 24

Morning stat. Benik Afobe is now hitting 0.52 xG per 90. This places him 12th in the top leagues, between Benzema & Icardi! #mcstats

Ste Mc‏ @SteMc74 Apr 26

Afobe’s high goal chances (xG) propped up by big chances. Though his underperformance is one of the worst in the top leagues #mcstats

Fifa實時陣容肯更新我廠個3-4-2-1未

Messi Minutes‏ @MessiMinutes 20m

It's #FootballLeaks time!

Their latest story, published in @DerSPIEGEL: 20 @Atleti players are still part-owned by third party investors.

This includes Saúl, who has 40% of his transfer rights owned by external investors. This was banned by FIFA back in December 2014.

Most of the 20 Atleti players have had their rights sold to a group called Quality Sports Investments linked to Peter Kenyon & Jorge Mendes.

Quality Sports Investment (QSI) secured 20% of the transfer fee for Diego Costa's move to Chelsea - Mendes got 10% of it personally as well!

Their are some extremely suspect links between QSI and @ChelseaFC, as detailed here by @david_conn in the Guardian:

Atleti player rights owned by QSI (whilst at the club):

Agüero - 12%
Costa - 33%
Turan - 50%
Falcao - 50%
Saúl - 40%
Koke - 33%

文迪斯d錢會唔會多過d球會

應該同d下遊球會有得揮
哥斯達如果真係去中超又多一筆

好耐無咁期待爺爺既排陣
聽日會咩陣呢

Archie Rhind-Tutt‏Verified account @archiert1 11m11 minutes ago
Replying to @archiert1

Scouts at Köln-Bremen tonight from Arsenal, Manchester City, West Brom and Burnley.

睇邊個

應該係場上22個足球員

Hector Gnabry Horn?
Kruse Modeste就三章應該唔係睇佢地

話唔定般尼,西布朗要呢

咁不如留隊

0:26
比比鳥宜家無哂26秒佢做緊既野

我估般尼就係想執d三章既走
般尼既gray離隊味濃要搵人頂佢
西布朗估唔到
今年成績唔錯或者想試下執Hector掛
阿狗真係估唔到

睇領隊

Despite him being on the brink of joining Valencia, Arsenal have won the race to sign Malaga midfielder Pablo Fornals. (@plazadeportiva_)

乜水

好似幻幻黎

21歲
上年都有傳過佢
睇J華都唔錯

似喇
之後入多個幼幼頂山狗

幻幻頂山狗

Gnabry bench

FPL賣走Walker佢就有正選
死熱狗係咪食屎大架?!

傷完冇態
前面兩個又著哂火

返返比前
入幼齒
講真J新星開心過見而家一線人腳二線表現

Kruse

真
睇熱血爭四好過

法國大迫勇也成日係Bench但又入到國家隊

伊禾比都入到啦

反正成績無咩分別仲差左既話
睇幻幻仲開心

仲要正選 你老味

on9子愛隊

執返粒啦

蒙迪斯特打柴

原來比歷仲未炒

上左岸啦仲炒

嘩 3:2

西咸仲有用過阿狗

踢得直接又有用既分別
班熱狗個樣

爭冠關頭又落後緊 洗唔洗幫西咸call定白車？

留意到 熱次班人都幾醜樣
得艾達維達同羅列斯叫靚仔d

Ozil黎左阿記靚仔左好多

不嬲都靚仔

覓膠都睇緊波?

就訓覺 聽緊牙Fred

相信兩個都好快走

西咸

If Chelsea win their next two games, they'll win the #PL title before Spurs play again.

好彩熱刺拎唔到英超

抵啦 熱狗仲賴人地矛 場地問題

屌奶星唔好燈到車豬晒

其他 艾力神 好似d 岩岩學gel 頭既毒撚
酸閪聞 就一貫韓狗柒樣
艾利 就成隻狗禁 性格都似
簡尼 算好d 但都唔似後生仔

但佢地都幾好波

車狗之後兩場對米堡同西布朗
贏晒就奪冠

TOT

2004年後，車仔已經5奪英超冠軍兼首奪歐聯喇，阿仙奴呢13年做過d咩?

正契弟!

三個足總盃

屌你老母

日本個垃圾教練最勁最有潛力個個放後備

熱狗

人地tot 豬波一沉百踩

阿狗豬波 波台：挽留

雲加又珍系冇咩人性

熱狗又輸，雲加又贏

今日宜滅狗志
忌捧東方

都唔明阿狗有咩資格笑熱狗輸波
聽日咪到阿狗輸波

今日空氣

U刀系捧錬好d wor

倫敦二哥豬波

禾地有球場

吾想坐狗志下低牙

反雲死出阿po

毒b好波

買人未

終於考完試

咁出文未

熱狗抵啦

出文啦

熱狗冇撚用
呢間球會年年有野比人笑

係呀，
年年有野比人笑係北倫敦球會既傳統黎

艾達維達好撚靚仔

dier都ok啦

Invincible 13 years ago

so short for >20yrs

六弟笑第二=.=

唔笑得牙,跳啦撚樣

食啦

👺

傑志個邊差唔多坐滿

💩

已滿

要返工入唔到場 唯有睇東網

反東聯合軍

我朗都應該唔少人會入場

反正東方都唔介意自己主場但作客球迷多架啦

👄💩🐕

其實旺角場都係傑志主場

會唔會d人寧願企係界限街果邊睇，都唔會坐去東方果邊

去東方個邊搞事

玩完分身未

域子真係會架

學俊立咁屌狗志老母

😑

西咸喺Twitter post “Its happen again” 都比熱狗屌

on team news…
We still have Granit Xhaka out from the kick he got in the game. Mustafi’s back in normal training. That's basically it.

on Xhaka's injury…
It's a kick to the calf.

on Xhaka's chances for the weekend…
There is a little chance.

on David Ospina…
Yes [he's back to full fitness].

今年巡遊邊個帶唱好
牛奶同ccc都

牛奶一借走左
阿狗就冇前四
DNA好緊要

用多國語言唱

東方精神
笑撚死人

不過今場係大戰，膠鵬又會準備夢遺

90' 0-0衝上去.jpg

拎左咩冠軍?

巡遊😂😂😂😂

wembley = ox主場

你屎忽=布狗主場

有問題?

冇冠軍都好
雲加如果肯光榮引退咁震撼，都應該搞個全英國慶祝巡遊

無牙

想john?

歡迎

好污糟🤢

我爺幾時先正式宣佈續約?

曼聯於歐霸盃4強首回合先拔頭籌，殺入決賽以至封王的呼聲甚高，領隊摩連奴亦早放風指或會以這項賽事為重，至今更直言未來鬥阿仙奴一仗聯賽大戰將收起主力球星。

作客以1：0小勝切爾達後，曼聯將很有機會殺入歐霸盃決賽，惟球隊受傷兵問題困擾，故領隊摩連奴已經決定集中兵力爭取該錦標，並明言於周日對阿仙奴聯賽一戰留力：「我們4月有9場比賽之多，加上這一場就是10場，故那些不斷上陣的球員今次會休息。」

料今仗對切爾達以罰球建功的拉舒福特對阿仙奴將不會上陣，摩連奴賽後大讚這名新星勤力：「有時我們訓練結束後他會與助教留下訓練，故他的罰球射術真的很不錯。我看來守門員真的沒法子撲救，因為球速實在太快。」

殘魔也爆廠

100%出口術

次次對爺爺都話留力

右翼位

華杜斯> Xhaka

青年軍2比0

摩佬：不必與雲加和好……

【體育】周日英超上演仙魔戰，阿仙奴主場對曼聯前夕，雲加與摩連奴這對冤家的關係很自然又被傳媒放大，摩連奴說得直接，坦言與雲加不必和好，因為本來就關係和睦。

「與他不必要和好，因為本身就沒問題。」摩連奴在周五出席賽前記者會時說：「當關係和平，我就沒有問題。」事實上，在摩連奴初次任教車路士的時候，屢與雲加「開火」，近年，兩人之間的敵意，似乎因為所屬球隊不再是直接爭標對手而有所消弭。

「上次在奧脫福，我們在賽前握手，賽後，我仍然記得當我在通道受訪，並和他見面時，大家再握手示好。」摩佬又說：「我是個大男孩，一生都醉心足球，如果在場上發生問題，我在翌日已不覺是問題。」

他重申將於此戰作出輪換：「我相信他會為我輪換感到開心，相信他會和我相見歡。」

兩個過氣教頭

禾...?

Holding>Koscielny

Performance-wise k6

19 球

按狗又俾人撚

邊到

傑志

抵啦 東方

第二球傳中好正

東方成隊阿狗咁

Fa cup我廠真係拎硬
睇下123定456架姐

夠膽就唔好出de gea

驚見會然查子

係咁聽到人講東方班契弟又唔見你對恆大55波去哂唔收腳

請勿起底

切啦撚樣

我傑好波

chx仔個面閪到

朱蛇屌打牛丸

牛演留力牙冠啊
你識乜

唔想同班英超踢 放下假好過

jg去左睇元朗定我傑牙

你個位最驚 我實走先

正常睇傑次

竟然有頭髮

講真第2球我笑左

狗志自食其果

0:3

明明撳緊個頭
個波一黎就傳中
真係笑左

咁多頭髮邊度係牙=.=

細哨撚樣按

笑到仆街

東方

咁都要嘔返個冠軍出黎

狗志

沖入場

重演重演

BTW, 紅衫白袖個隊傳統班霸成功保4

元朗咁都執返個playoff位

推倒

今日氣氛好過係酋長球場

我傑

係酋長gut高會比人拍返個頭落去

個條老野真係痴線

ching u太高姐

仲要靜到仆街
吉魯蠍子腳入波都好靜

嘩 diu
俊立開小肥拖

狗志終於可以做狗了

域子頭先有無衝入場牙

發現東方呢隊閪波都幾啱我地藍斯踢

有呀

雲格維護奧斯爾

阿仙奴領隊雲格維護愛將奧斯爾，他說外界質疑他的能力很無稽。他指外界因為奧斯爾看上去滿不在乎的態度而認為他沒有盡力，只是外界不理解他。

德國國腳奧斯爾一直被外界批評，認為他未有全力幫助阿仙奴，令到球隊只是排在第6位。

不過，雲格維護28歲的奧斯爾，認為他其實對於勝利很有飢渴感覺。

「上周日不敵熱刺，大家都批評奧斯爾，沒有反映真正情況。也許他體能上未處於最佳水平，不等於他沒有盡力。大牌球員總是會接受更多批評，其次是奧斯爾風格比較飄忽，好像不太具侵略性，不代表他不渴求勝利。球員也是人，總有高低起跌吧。」雲格說。

哥迪奧拿：摩連奴不會放過阿仙奴

英超褪色大戰阿仙奴主場鬥曼聯，旁觀者哥迪奧拿表示，摩連奴一定不會輕易放過阿仙奴，全力作客搶分。

摩連奴因為要分兵應付歐霸盃，季尾傷兵多多，今場缺少了馬高斯盧祖、勞基梳爾、伊巴謙莫域等主力，不過他們仍然在為前4位置奮鬥。

曼城領隊哥迪奧拿說，他知道摩連奴即使面對困境都不會放過阿仙。

「我好肯定曼聯會作客擊敗阿仙奴。以我所認識，摩連奴永遠都不會放棄每一場比賽，無論未來還有幾多場硬仗，他作客倫敦一定要贏。」哥迪奧拿說。

見到你

域總性情中人

過去笑鳩狗志

方小肥過黎藍浪求安慰

較早前，德甲巨人拜仁慕尼黑在歐聯8強中，不敵來自西甲的皇家馬德里，意味著「宇宙仁」的實力仍然存有補充的需要，再加上沙比阿朗素和拿姆兩大老將準備於今夏掛靴，足證該隊必於季後進行相應的收購。

有見及此，著名德國媒體《圖片報》指出，安察洛堤的球隊或於今夏迎來四大球星的加盟，其中包括阿仙奴射手山齊士。

註：排名不分先後

1：山齊士 Alexis Sanchez（阿仙奴 / 智利 / 翼鋒）28歲

顯然地，以山齊士今季的火熱狀態和出眾的技術層面，絕對能夠提升拜仁慕尼黑的進攻火力。不過，盛傳阿仙奴已為這位智利國腳，標上6000萬歐元的高價，所以「宇宙仁」要成功簽人，絕有一定的難度。

不過，眾多的英國媒體均預料，阿仙奴不會把山齊士放行至任何的英超球會，所以對於拜仁慕尼黑而言，這絕對是一個利好消息。

一年約 6 千萬即刻放

東方總監梁守志（Peter）及傑志總領隊伍健明爭暗鬥，季初便爆出亞冠資格風波。大戰前夕，Peter先笑言「伍健搞波差少少」，誓要在今場港超「決賽」挫傑志不敗封王。

亞軍踢亞冠is侮辱

不緊要 狗志你還有黨

油渣都有飛機盃

哥狗好熟魔狗d狗格

一半都唔會有

東狗打亞協都未必穩出線

哥狗都幾廢下 足總盃咁都嬴唔到今年既雲蛇

輸運

silva 1:0

4th cup

無謂再心存希望

無前四yes

中出吧雲加

一早無啦! 連熱狗都輸

六弟有無歐霸打

第7都有

唔係今晚

10點冇一場好睇

候城打落水狗

老實講，收返買入價都放，
咁嘅球會咁嘅管理都唔好意思留人啦，
仲要冇埋歐聯踢

水晶宮差唔多冇晒中堅

溫書囉

以我認識既拜仁係99%唔會60m買山狗 40m有可能

德甲

13號先考

Granit Xhaka & Shkodran Mustafi were in full training this morning ahead of tomorrow's game vs. Manchester United. [@jeorgebird]

費蘭度除了想長留香港穿上港隊戰衣外，他已放眼來屆亞冠：「你可以看到我們兩場外圍賽都不停進攻，我可以保證傑志踢亞冠時肯定不會大敗。」

有埋Mustafi 下季既3中堅陣算齊人了

我唔信下季會繼續用3中堅

問下你自己咪知囉-,-

lp9

咪話唔會囉=3=

被消失左啦😂

afcstuff‏ @afcstuff 5月4日

Wenger: "Lucas Perez is back in training as well but he'll miss the next two days, he got a little problem in training yesterday."

有咩問題
未肯含

yes

甘賓尼又入波

射術好過哂班阿狗中前場

3-0

迪布尼

想下都唔俾咩

六日子又反雲

4-0 =.=

咪又係3分

迷雲加乙

曼城5-0水晶宮3-0阿仙奴

聽日輸埋比Daddy

曼城升上第3

有冇人去咗個傻鳩老麥網聚

哥狗

拜仁要拎錢出黎就實大把錢既

明落爺爺面

Roma have accepted that W.Szczesny, who leads the way for clean sheets in Serie A this season with 14, will return to Arsenal this summer.

However, Szczesny may go out on loan again or leave Arsenal permanently (Napoli interested) if Cech remains our first choice. [SportWitness]

diu 連龍門都留唔住

哥狗專鳩登係fa cup輸俾爺爺

但係好少會拎咁多錢

留唔住同唔想留係唔同的

講真要留佢
拖台都老
值得比第2次機會CCC

青訓真阿

施治退居後備啦

10萬鎊做後備
雲加:不了

牙狗賣人好平

走人啦屌

袁文傑成個基奧特咁

迷雲又迷文

拜仁4翼最少退/走3件，點都要買人

雲加開倉清貨 任揀三件100M

雲加開倉

想買荀野黎阿狗啦

100M 揀三件點都蝕錢
一年約山：25-30M
一年約燒: 15-20M

xhaka: 20-25M
基奧特: 15M
cazorla: 5-10M
白頭球王: 20M
perez: 15M
夢遺: 10-15M
包皮: 10M
梅毒: 5M
K6: 25-30M
間諜: 10M
埃及: 8-10M
debuchy: 8-10M

英人/本土青訓系列:
禾: 20M
韋碧克: 15M
一年約牛奶: 20M
一年約張伯倫: 30M
青訓 CCC / gibbs: 10M
mustafi: 20M
iwobi: 10M
bellerin: 35M
holding: 15M
jenkinson: 2-3M

雲加: 買任何球員免費加送

k6年紀都唔細應該得返20左右，
白頭佬應該唔過16m,
perez10m左右啦，成年冇打過

ramshit scored against manure
果陣個 ramshit 雖然成日 360 又慢
但係起碼權力跑動
好過而家果個

白頭佬都仲後生
如果歐國盃之後即刻賣實賣到 30M 以上

契仔點會賣

賣身葬雲加

快

契仔一心想去踢皇巴

梅毒: 5M

邊個會要
個個都知佢狀態唔穩定
波底又唔好
仲有季季都要傷返1-2個月

我地倒貼
笑what呀

精神領袖都賣

梅毒好過 gabriel la
用波好添

一年約山狗同一年約張伯倫差唔多

德國人 tim

梅毒傷完之後矛得出

【星島日報報道】傑志昨確認成功邀請熱刺五月底訪港友賽，周一將有記者會公布賽事詳情，前熱刺守將京治屆時將來港擔任特別嘉賓。

英人自動+10M
同埋山狗唔肯續約迫住賣

希望山狗叫到40M以上

賣比死敵會貴啲

去左M記食左幾條女

表演熱血足球

雲佩斯 多哥佬

afcstuff‏ @afcstuff

Kasper Dolberg: "I haven't got a dream league. I followed Arsenal because of Thierry Henry, but it wasn't like Arsenal was my favourite."

Dolberg

上賊廠

老實講，賣到幾多同用幾多來買人冇咩關係，
到最後又係用來加人工比雲加同班契仔

咁鐘意享利,去比利時跟佢囉

享利幾時先坐正

始終刀系永續雲加

侯城你都係降班算啦

個陣柏金叫簽艾力臣又唔簽

而家堆新星細個時撞正阿狗最光輝個期
都重會追阿狗同落嗒
過多幾年個堆新星真係wfc
識撚你阿狗呀

陪椰子安心上路

簽左爺爺都唔識用

冇遠射既艾歷臣

簽完最緊要大改造

新特蘭goal

抵啦 降班隊都輸

李城

紙老虎

但個教練幾好

同大家講定88
黎緊會少online好多

識我有我contact 的阿狗
如果有wtsap tg gp 開左拉一拉我

多謝屌過我笑過我支持過我既阿狗
希望大家買咩都中 溝女成功 搵工輕鬆

反雲必勝
願當兵者早日醒覺

入學堂冇得玩

下體會

要起底先知ching乜水=.=

貢明顯

Ching去做警犬

我會記住你㗎大波妹

支持大波妹儆惡懲奸 but迷雲必勝

馬體會除左1-0仲識d咩！

希望出黎果陣見到意大利粉

Saúl

唔係做狗呀

做消防

海狗?

牛工

新特蘭降班先贏波

贏錢就得啦

紙老虎專搞強隊

有Ryo蛇無窮人

歐聯輸比皇馬

同市光榮

優勝劣敗

雲加教到死果日

坐正比利時領隊先算啦

有冇人手足出黎食譚仔

Ching有無出金鐘yo女

拿坡里神鋒……

紅色衫個個肥仔毒撚就係我

《七位或於今夏登陸英超的實力球星》
由 《足球天下事》於 4 小時前發表

作為全世界最吸引的職業足球聯賽之一，英超賽場向來是不少實力戰將熱衷登陸的地方。隨著夏季轉會窗的臨近，一眾英超的豪門大戶均準備於季後，網羅多名華實並重的球星加盟，所以相關的轉會費，定必再次創下一個新紀錄。

與此同時，預料多位赫赫有名的實力戰將，亦準備於今夏轉戰英超發展，勢必令英倫賽場變得更加星光熠熠。

綜合各大媒體的報導，現時約有7位的球星，有望於今夏前往英超「搵食」，意味著來季的英超聯賽將會變得更具競爭性和可觀性，絕對是球迷之福。

註：排名不分先後

1：比洛迪 Andrea Belotti（拖連奴 / 意大利 / 前鋒）23歲
潛在下家：曼聯、車路士、阿仙奴

2：莫拉達 Alvaro Morata（皇家馬德里 / 西班牙 / 前鋒）24歲
潛在下家：曼聯、車路士、阿仙奴

3：魯迪格 Antonio Rudiger（羅馬 / 德國 / 中堅）24歲
潛在下家：車路士、阿仙奴

4：巴卡約高 Tiemoue Bakayoko（摩納哥 / 法國 / 防守中場）22歲
潛在下家：曼聯、車路士、利物浦

5：威廉卡華奴 William Carvalho（士砵亭 / 葡萄牙 / 防守中場）25歲
潛在下家：曼城、阿仙奴、熱刺、西布朗

6：拿比基達 Naby Keita（萊比錫紅牛 / 幾內亞 / 中場）22歲
潛在下家：利物浦、阿仙奴、曼聯

7：盧卡斯摩拉 Lucas Moura（巴黎聖日耳門 / 巴西 / 翼鋒）24歲
潛在下家：利物浦、曼聯

班人好矮

個個5p仔

唔係話好多女同mk架咩
做乜影相個d全部都係毒撚

Arkadiusz Milik又打bench

右二

保特燈死左佢

未出文係差d

真正5p論壇

Messi Minutes‏ @MessiMinutes

Middlesborough boss Steve Agnew calls Calum Chambers "excellent" and a "top defender", and that the side missed him when he was injured.

Sor囉 我想係毒撚架

CHING 好型

右二就係ching

要賣了

連仔

又係史雲斯個肥仔

幾時係譚仔搞聚會

阿狗重奪英超之時

要等到下世紀

唔想搞咪出聲囉

全波台都去晒

首奪歐聯 定 重奪英超易d

Why not both

羅倫迪

冇link

Skysports 5 d旁述可唔可以熱情少少

9c9講兩句

疤狗

史雲斯幫手頂下拖肥都好

愛狗踢多兩場少我地兩分
怕什麼

要相信爺爺

死廢老
上場又唔見佢咁把炮

收嗲啦

唔通講好撚廢快d躝

返黎有無位比佢踢

空中霸王

‘I want Messi!’ - Arsenal target Ozyakup set to stay at Besiktas, says president

The Turkish club dream of signing the Barcelona superstar, while insisting that their highly sought-after midfielder is going nowhere

Besiktas president Fikret Orman has insisted that midfielder Oguzhan Ozyakup is staying with the club, claiming that he would like to further strengthen by bringing in Lionel Messi.

Midfielder Ozyakup is a target of both Arsenal and Napoli, with Arsene Wenger looking to bring the former Gunner back to the Emirates Stadium after five years away from the club.

Wenger's future at Arsenal 'not a huge problem', claims Cech

The Gunners have yet to declare who will be in charge of the club next season, but there veteran goalkeeper insists the uncertainty is not an issue

Petr Cech insists the uncertainty surrounding Arsene Wenger’s future at Arsenal is not “a huge problem” despite the club struggling for consistency.

Speculation regarding the Frenchman’s position at Emirates Stadium has rumbled on for much of the 2016-17 campaign, providing an unwelcome backdrop to what has been a difficult season.

Calls for the long-serving manager to be moved on at the end of his current contract have grown in intensity, with protests now commonplace and the ‘Wenger Out’ campaign a global phenomenon.

Cech, though, is adamant that the players do not view the issue as a distraction and it is no excuse for their struggles to secure another top-four finish in the Premier League.

He told Sky Sports: "I think at this moment it is clear Mr Wenger is our manager, and he will be until the end of the season, and then he has the cards in his hands. We will see what his decision will be, but I don't think it makes the situation more different.

以前都係爭四但係起碼大戰啲氣氛唔同

人面全非 好掛住

呢件垃圾黎
藍斯都比唔上

Napoli are considering a summer move for Arsenal goalkeeper Wojciech Szczesny, according to Il Mattino.

The Pole has rebuilt his reputation while on loan at Roma and is one of two stoppers being considered by Maurizio Sarri's side along with Juventus backup Neto.

吹到巧勁

玩完

The 3-4-2-1 formation saw Arsenal go on a run of three consecutive victories before the north London derby loss and if Wenger decides to stick with the same tactics, then a return in defence for Rob Holding could shore up that area of the Gunners team.

Xhaka faces a late fitness test on an ankle injury and if he doesn't make it then Mohamed Elneny remains the most likely candidate to partner Aaron Ramsey in central midfield.

以前係 Henry Ade RVP
而家係 Giroud Walcott Welbeck

最掛住都係JJ & Eboue

已經回不了去

Lucas Perez will not feature against Manchester United and is primed to leave Arsenal after making just 11 Premier League appearances, according to the Daily Mail.

A loan return to Deportivo La Coruna may be attractive to the Spaniard as it would guarantee him first-team football next season.

雞湯

唉

被受傷 橙

反雲下場

Arsenal goalkeeper David Ospina has agreed personal terms with Fenerbahce, according to a report TalkSport.

The 28-year-old is ready to leave north London in search of regular first-team football having made just two Premier League appearances this season, and has found his next destination.

The deal will see the Colombian earn £40,000 per week in Turkey, should he complete a move in the summer.

已經唔係金實果種一部分人覺得廢一部分覺醒有用
又有數據證明做到野
仆街死老野

浪費左人一季

【殘魔也爆廠】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXXVII

新post

1001

雲加>Daddy

雲加必勝

真雲偉大

【殘魔也爆廠】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXXVII

新post見